A7iii你幾時出啊

11月尾去旅行，希望可以帶埋佢去
我部EPL 5話未知去唔去

等到jer都長埋

買住a7r2先

Touch screen

買左又放返好似好傻

對焦

定出Olympus E-M1 Mark II

我都係十一月尾去
已經放棄左
佢依家出起碼十二月先有貨賣啦

其實都係
不過我拎部epl5去好怕一邊影一邊諗住如果係A73就好啦

貓蛇你送部比我啦

識玩一定買sigma

M43算啦

拎去影裸體show一定好得
一日影七八千張相絕對冇問題

M43真係令我卻步

我都等緊....都唔知入唔入A7 II 好

11月再冇消息我就入D750了

11月再冇消息我可能會入A6500

等佢出iii買ii

D850

點解仲買2

入d850就冇錢買鏡

iii有無消息改良左d咩?

我仲用緊部nex-5n

幾時會入埋sigma支 150-600 同150 macro

M43其實唔差~當然我都明玩相機都會想試FF

856最近對焦距離太長唔啱你公園用喎

追擊貓蛇都唔好搞到人

罪大收得好密

好難估

新手啱啱買左部二手 A7ii
學玩M42鏡

有咩要注意？

屌你邊度搵塊百幾mm返黎

老鏡深似海，入坑需謹慎
利益申報：唔覺意入左旋轉景深海

a9 body+a9 sensor
閹咩唔知

100% sure Sony will announce a new camera around October 18.
咁我仲買唔買7R2好

係咪真係18號先

鬼佬網話18-19

大陸網話25-26

A73由舊年年尾已經傳過幾次話會announce (SAR4/5)
無次有料到

我就等撚到佢11月

今日有source話過幾日會announce咗a7s3先
dnlm sony

姐係逼我a7r2

唔講求快速追焦既話，A7R2現階段最仆街係寫入速度慢
其次就鏡頭解像差D都唔掂， 尤其玩舊鏡要注意
其實真係無乜投訴，都想知A73點定位
上有A9中有A7R2，定價都考工夫

我諗萬13K-15K啦

其實究竟18定25號

如果用返A9 cost down 料，我估佢高開17-18k 都似。。如果開得太平，邊個買A9，平a9 1/3-1/2以上有7-8成功能，我覺得算可以收貨。。只係唔好叫A7III 會較好，開多條line定新名好過。。A7II 應該會減價繼續當超入門咁賣。

我寧願A7III 開高價，俾足料起馬過大半年或一年後可以到價入手

17K仲貴過a7r2喎
除非佢解決到buffer同過熱問題

A7RII 定價23800，下年都應該出A7RIII ，只是肯定要推埋A7III、7sIII先
現在出A7RIII 咪同A9 打對台

講高cp 值 應該a7rii 會好過a7iii
不過，科技野可能都係有新買新好羅

A73好似對焦同有搖杆好似唔錯喎

我記得sonyalpharumors有提過話會閹到6fps mechanical shutter（估計電子快門都係）
但觀乎a9嘅high iso performance…真係好勁…有a7r2嘅水準
係睇下佢會唔會閹dual card slot姐…

18同25有press conference
18係NABshow 講電影製作嗰啲嘢 斷估都係a7s3
25係photoplus 最快都要25號先至有a73
亦都可能反高潮

姐係兩日都有機出 ？

a7r2咁平了？
好耐無留意以為仲要20K以上

full frame cine-alta

佢話係alpha series camera
但Sony上次rx10iv反高潮之後 大家都唔對Sony有咩期望…
就算係出的話 都係a7s3先 好似係

說好的18號呢

香港時間vs美國時間

美國都18號
其實仲未有人講，我叫下姐

見差唔多時間入來叫下春先

又反高潮

仆街我就睇下你25號比啲咩出黎

一等再等

molamola

18年先出

??

係咪玩鳩我

被撚狗了

哪有錢

一個月前已經過斷入手a7ii，目測佢a7iii有排等

果斷

幾錢

岩岩入左A7ii + Loxia 2.8/21
佢出乜都唔關我事

Loxia 2.8/21我都想要

買啦

哪有錢,我諗住入老蛙15 F2

我都諗緊入唔入
直上a7r2又好貴

已經用緊a7ii ，等r3/s3出就入r2/s2

如果出R3先真係唔洗諗
一定入R2
出a73反而唔知點.
啱啱出又貴,又冇理由出返A72

等 c hing 放 收件二手 a7r2 玩下

又係時間推post

上網睇到有rumor 2018先會出
用緊a7ii應該上a7r2定係慢慢等a7iii

A7r2

請問有沒link 睇下？2018 年？ 等緊今日發佈會

佢話發佈係幾點？

真唔真呢

如果真，咩都唔更新
淨係多touchscreen 同joystick
我都會upgrade
A7R2 咩都好就係差在無touchscreen同joystick 同電 同menu on9

你有錢就一定upgrade
我就買跌價A7r2

確認今晚出 好似係

研究下幾時有得訂先

a7r3 真係吹撚漲

屌你，真係吹漲
原本下定決心A7r2
依家睇完r3又好心動，但一定好撚貴
雙卡，大電，解決butter問題

23999 一樣定價
我諗住放R2

有錢真好，我都好想要

Btw r2放幾錢？

今年3月買行貨有保養，連4粒原廠電, L bracket
連登巴打價 14,000

跳咗去R嘅

說好的 A7 iii呢

R2買左3個月都無, 有D心動換R3

換！

期待中既RX1R3

缺點差唔多冇晒

缺點：貴

小弟想收部r2

yes 只剩下 Sony on9 menu system.改埋就完美

知唔知幾時會有

11月底（好似係)
第一水應該都要而家訂先有得拎機
me 都諗緊去sony store 定dbase 訂

我覺得upgrade唔大

普通人r2都夠哂用

Btw,A73呢

過2日sony store 到問問先

我覺得升級感好大
老實講..唔好講其他，淨係

1) Joytsick
2) Touch Screen
3) A9 電
4) dual slot UHS-II

淨係呢4點已經值得升級..成個體驗差好遠

對我黎講係（3）比較大影響

用緊A7m2
都係等A7m4算

問完再同大家講

a7r忍到宜家好想換
但係下年頭結婚....
仲諗住佢冇咁快出

a7r冇防震真係一聞就覺得炒左

A7R 3同a99 mk2 個spec有咩分別

拍片都好靚

用緊fuji, 等佢支macro鏡等左兩年， 而家終於出， 個價補多少少夠買部二手a7ii加90 macro 都係轉會算

AF performance is improved by inheriting the AF performance used in the α9 and applying it optimally, so once the α7R III captures a wild animal that moves unpredictably, it won’t easily let it go.

理論上a7r3 AF 屌打a99m2

屌，好吸引

靜態攝影為主

好少影sport/拍片

之前一直以前6d2嘅對手係a7iii
點知原來係插水後嘅a7r2
sony呢招勁 上打nikon 下打canon
仲有咩缺點可以改
Evf、電池、對焦 真係一個一個點針住咁去改
等下放到a7iii 先係真正嘅轉會潮

改名
索尼原罪

我想知用非香港ge信用卡做唔做到分期???

放r2俾我

14000
sc 4800
4粒原廠電
L-Bracket
保養到 2018-5-24
齊盒，單 之類

唔玩fuji?

過熱問題解決左？

你試過過熱?

A9唔係有過熱問題？

一出就從A7R2 升級A7R3

你話會咪會
你話唔會咪唔會

你咁敏感做乜撚，相機過熱唔係乜嘢出奇事，sony又唔係未試過

CASH已準備

一出即買

咁你覺得邊個答到你個問題? sony官方?

好想試下10fps既機械快門
啪啪啪啪

影uncompressed raw3秒內會卡彈
compressed 都有7秒幾玩下

No. of recordable frames (approx.)
JPEG Extra fine L: 76 frames, JPEG Fine L: 76 frames, JPEG Standard L: 76 frames, RAW: 76 frames, RAW & JPG: 76 frames, RAW (Uncompressed): 28 frames, RAW (Uncompressed) & JPG: 28 frames

a7r3 係咪用a9個af?
如果係放左部 r2佢 ， 八月買

仲等多成年?

咁無答案都可以問架，a9官方都無話你知會過熱架，問一句留意下有問題？

sor 有d誤會
八月入左a7r2, 因為做野要用
如果r3 af 快返既話就諗下換

含撚貓少個人俾佢屌了

LM打丁

a6300就出名 4K拍長片會過熱
a9真係少聽，不如你俾條link睇下?

有巴打之前響post話室內用開埋冷氣都有過熱情況，唔係我亂噏架，玩影相啫，唔撚使好似貓sir咁對住個牌子打J嘅！

見youtube兩部機都有片話過熱...
不過6300過熱情況好似比較嚴重

我兩部都無所以無咩好分享

呢條友好似係第一個拍片屌a9過熱

入去依條link睇啦

[url]還記得A9發佈時的轟動。秒殺所有單反 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

個post咖喱屎開架喎

Tony Northrup 算公道，自己睇

但話overheat嘅係第二個巴打囉

我通常唔會信d咁多人follow嘅KOL囉

請問CHING, 如果而家先出A7 II 會唔會太on9 ?

第時再轉 a7III ?

會有好多人賣A7RII，接二手貨應該抵過你買新A7II

你仲等a7iii就真係on9啦
我諗起碼要等多幾個月先會出
出到之後個價應該又買到A7r2

我已經賣緊

其實衣架新a7r2幾錢？
因為有得分期好似好d
窮絲

a73係咪隨時唔會出
坐等a7s3

衣冠巴打響舊登已經教左我好多嘢，而且差不多係fuji頭號fans, 估唔到佢都會話轉會

本來決定買d850，而家又要掙扎下轉唔轉會

用開乜嘢機？

今日先畢業
黎緊去日本旅行.
如果再買埋機.腳架 廣角鏡
早排又借左成皮比朋友.
如果全部做哂就冇錢了

用緊D750

睇下review再算啦

推咗A7riii，11月25日有得買。直接skip咗A7iii

成個月

重咗又大咗

A7s3 幾時出？

有冇人賣a7r2俾我
幾$
Thanks

借成皮 學生好有$$

賣a7r2俾我

$14,000

4粒原廠電
保用到2018-5-24
盒，單，配件齊
有L-Bracket
SC 4900

今次有touch??

.已賣出

hkprice 有現金價睇
絲打唔係專業用就買a7ii 啦
a7rii 一張raw 幾十mb 執起上黎都好煩

6 core i7 , 64GB RAM 1TB nvme ssd
lightroom zoom 1:1 都load 幾秒
80幾MB 一張相
加幾個brush adjustment 好似hang 晒gay 咁

賣左a7r2 有啲空虛
唔知11月底拎唔拎到機

佢個touch mon 可唔可以好似 canon 咁拎黎對焦
得ge 話拍片都方便wo

等緊a7s3既 touch screen

轉ex3放xt2, 留16同x100f， 其他放曬佢， 轉a7

仲未見到隻傻鳩入黎瀨我鞋底

相機工具黎姐， 邊間廠好用咪用邊間 見fuji支macro賣咁貴咪轉去sony sony部a7riii真係誠意十足， 啲缺點全部改曬， 好吸引 雙修都唔錯

睇嚟評價好極端

好多人覺得唧牙膏
又好多人覺得有誠意upgrade

我都係覺得有誠意果邊

之前sony係操作差姐， 用得sony又無投訴果班多數係唔重視操作手感淨係J畫質， 自然會覺得a7riii唧牙膏

佢而家將啲小缺點改曬， 仲多支24-105 f4， 正中好多c/n standard zoom用家下懷， 正啊

唔好嘗試打消我轉會既意欲啦

又倒米

呢個係lr問題

如果你開住monitor來睇
會發覺多幾brush 每加一d上去......

個cpu/hdd usage都係唔會郁
跟本比夠power佢 佢都用唔盡

同巴打你想發一摸一樣
最唔鐘意Sony 操作，見到R3 改善晒
尋日一路睇到成地精！
係差多一個轉盤同重新設計個唔係智障嘅menu就完美。
尋日即刻出咗R2, 等訂R3

你啱我upgrade咗lightroom 7之後
adjustment brush快咗超級多
但對比process RX100V 20MP raw
process 7R2 啲raw真係係明顯慢好多

我更新左lr

但仲未開來試

Lightroom CC就算吧啦。。即係lightroom CC mobile嘅desktop版。。
我諗起碼要等2-3年先追到desktop lightroom function..
Lightroom Classic CC真係快咗好多...

其實我唔識分佢最近果個UPDATE搞左D咩....

我係用供68果隻PLAN

重新code過lightroom..efficient 好多
我用388 plan因為要用premiere 同 after effects.
計過買68蚊plan 加2個單app仲貴過388
正仆街 仲要388 plan 無1TB storage

用緊LIGHTROOM CLASSIC CC去執NIKON D RAW相
uprade左之後, 轉睇唔同相好似係快左, 不過一用graduated filter呀brush呀嗰d都仲係窒下窒下....

已經好咗好多啦
去到6.12 都真係會hang晒機咁

Ohlala諗住轉會呀
我都考慮緊D850啊

A7Riii就算...本身諗佢出A7iii

D850個價都接受到反而R3唔ok?

仲有鏡, NIKON我有鏡嘛

可能會雙修, 我都有D唔捨得放左部D750

其實D850真係冇咩好挑剔, 不過對我黎講真係太重, 而我又想要高D像素, 所以A7Riii好合我心水

oh。。。咁無計
回頭是岸呀施主。。。Sony啲鏡好撚貴呀屌。。。
之前A7一開始機平鏡貴，而家機貴鏡貴

D850唯一咪排隊到2046囉, 都唔知幾時先會有機
A7Riii "睇落" 無左D缺點, 係幾吸引既, 但D鏡

除左支50.8 2470ZA 70-200 F4之外
其他鏡又真係收足錢交足貨

睇DXO比又真係SHARP D
就算同樣比番NIKON 同一SENSOR機
D鏡都係SHARP D
不過就................好似唔係好值比貴咁多咁解者

講鏡sharp..其實Canon啲2代3代L鏡真係好撚勁..
技術上, 大光圈全開可以無紫邊咁滯，wide angle corner f4以上已經sharp
Canon係柒在啲body on9.

我可能會加adapter玩住d nikon鏡先, 不過加左adapter又重返, 同單反差唔遠
真係好難揀

其實Sony 啲2.8 1.4鏡都係好大碌同好重..
我碌35mm 1.4za好似大碌過同重過35 1.4G

所有鏡都加5級防震， 抵返曬啦

呢樣野我有做過, 我其實係有部A7ii, 所以先睇下佢會唔會出A7iii, 點知A7Riii
我試過接nikon鏡呀, 玩左陣不如拎返部nikon body影
A7ii我得FE55一支鏡, 無其他

個接環本身唔係好重架者.......

但細部左呢樣分別會大DD囉
A7R2 with battery 625
d750 with battery 840

balance 問題..Nikon 法蘭距好長
轉接完成支高達浮游炮咁
個重心係晒鏡度..手震機會高好多

不過講真...唔係話玩舊鏡呀

其實d750都好好呀
真係唔一定要追新機呀...

其實就係呢個問題, 接返NIKON D鏡好難拎, 個感覺唔好
如果接D細鏡, 不如直接入舊鏡, 所以接NIKON鏡無咩意思

見到commlite個adapter成250g重, 加左仲重過d750, 不過都仲係輕過d850既...

commlite咁重本
成250g 佢係咪打錯呀

d850....1015g...........
d850個size就真係>d750>a7r2/3

如果唔洗AF, 係咪有其他nikon mount既adpater
我最主要都係想用返支zeiss 2/50M

用開d700 . 會買d850 . sony 冇話佢唔好
不過好多位都唔就手
可能係偏見

我個隻係Metabones

你買Loxia 50/2 好過啦咁

唔係偏見
我用咗好多年Sony
都係覺得menu同啲制好唔就手
根本智將設計

我兩邊都有用緊, 用慣左都OK
不過認同sony個menu有d on9, 佢又唔會改

milvus嗰支包埋微距, 好啱好用

Sony 90 Macro 好正呀!

係
可以平好多...
不過都買個好dd

因為我之前用d幾十蚊cheap嘢 真係做得唔夠好
我用a7接支nikon 20 f1.8g
用cheap嘢 邊位整極都係有d coma 唔夠sharp
有日發現有漏光
頂唔順買左個好d
再望望邊位 終於個focal plane 正常番 sharp番....

無1635, 無人接呢支?

Sony a7r III is Basically a Not-Quite-As-Fast High-Res a9 at 2/3 The Price

即係點....

掉轉黎講, 如果平3份1, 但像素高D, 速度又一樣咁快, 仲邊有人買A9

咁fps呀又真係無a9咁快呀
寫都明
buffer都係得幾秒
係唔知af 同a9比差幾多者

A9仲有市場嘅。但得返pro
業餘基本上一定唔會揀

9x% pdaf， 雙轉盤，24fps
對pro sport 黎講 比像素重要print 報紙雜誌
12mp 都夠做啦
功能對佢哋來講 比成像重要

左邊個轉盤點睇都係實用過右邊個pasm

根本就係。。。。

我唔記得係邊到睇過係SUPPORT既

之前諗住放哂canon 專心 fuji
見到佢部R3 同枝24105 諗緊都係再轉去sony
不過枝1635 GM好貴

屌你賣左acc 俾人呀?
唔屌其實牌子既

比人𠝹又要轉咁仆街

Lr 前幾日update jor
快好多

Lr classics cc
Don’t up to lr cc

而家update就係classic cc啦

其實想知樓上用6 gen core i7個位巴打張gpu係咩...
我lr開左gpu boost真係快左少少....
利申1070

Gigabyte AORUS GTX 1080ti Xtreme Edition 11GB *2 SLI

如果大家有望adobe官網果度
之前果d版 lr 係有gpu加速

不過佢加速果d function 唔係平時覺得慢果d

yup, GPU 加速 唔係咩function都support

原來係兩毫巴

應該係adobe嘅錯

6700k?

67k 4c8t

鳩估5820k

有次朋友話用adobe 都係用n卡好
我係a卡fans 所以望望先喇

屌...個加速都無撚用咁
果斷買番a卡

呢張圖仲未upgrade。係7700k
最近upgrade 左7800x

快少少嘅。。但真係少少囉。。

有咩意義

多2粒春。。premiere 4k editing 快好多

搞到我都好想換，等緊8th gen
雖然我粒6700k仲好順...換左相機就要換埋電腦唉...

睇黎你係應該update兩張quadro

問題me 都會打下gay

但確實UP左classic cc 後感覺快左既

Hehe
up左之後啲舊件點？賣返出去？
入多兩支quadro之後可以砌返部7700k，如果未賣

咁大獲咩，我都用緊6700k
Gtx970,24gb ram
如果係都要等出雙糧再搞

想換係因為我粒野柒左...
好似比其他人用多左電
人地1.3V已經超到頻，但係我粒原廠行1.32V

2%都唔夠喎，有必要？

見一般未超頻用1.24V已經穩定
我粒用1.30V已經藍芒
如果淨計用到又真係唔使換
正如up ig都唔使A7riii一樣

插左張舊1080同買咗16GB ram 比左條女

why not amd

AMD Rysen multimedia code performance so fucking so slow man.

變左pc hardware

而家啲ram 炒到好貴

PC hardware對執相好重要
雖然唔關a7iii事...

啱先去左sony store問 未有消息 但係部a7ii已經趁未大跌放左

11月中先可以開始收訂金
Sony HK未出價單，親生仔都未知價錢只知道2萬中
本來好失望仲諗住星期六去落訂
點知啱啱收到好消息 即刻開心返

果部係a7r3黎
利申做sony應該可以下個月有機摸

我又摸